黎緊想出番篇Cairns開茵茲遊記

第一次打，正評支持下吧

開茵茲

唔係咁譯？

有無去palm grove

開恩斯喇卦

凱恩斯

好多烏蠅